呢度一個台都旺過成個高登

成班笠水狗之前係威係勢
上定紅資連登唔係以為可以返轉頭呀

鞭下屍先啦

聽日2pm 好想見到你

7.1維園見

蕭山
抗爭者羅冠聰
g瘋 周庭
龍門(呢個算半個)
child登仔
基本上走佬嘅速度同佢地醒目(掠水)嘅程度成正比

我有回流嘅, 回咗返去抽咗個頭像之後冇再睇囉

早兩日高登站務台都好熱鬧呀
遠阪凜#3020（高登名：斯卡哈）係咁開post教admin做野